[Lingu] 嶺南大學討論區 (4) 一車車fm準備進場

朋友，jupas就好蠢既，你擺左咩choice佢就以為你就想讀，你想讀而又讀到唔通佢唔咪比你讀咩？ 但真係世事如棋獲獲甘，佢點知有人擺左又唔想讀咁古惑又聰明？

我見你相貌堂堂一表人才雙目清明額頭隱隱有一股靈氣流出，連JUPAS都比你FAKE埋，睇極你個樣都覺得你係兒孫滿堂壽終正寢果批，正所謂塵歸塵土歸土，你歸宿唔係薄扶林馬尿水（馬料水），都係西貢九龍塘啦，駛乜日日咁委屈坐西鐵返屯門？咁所以呢，小弟不才，指條明路比你行，過幾日reg day呢，考慮到擺明唔要OFFER又係串咀D既，你扮肚痛哎哎呀呀黎唔到啦，讓返個offer比有需要既人，無謂死人霸生地，下年你開開心心入三大擺兩圍我實第一個帶齊人情食你餐飯，今年等其他NO OFFER同學有機唔駛做無主孤魂，係咪一家便宜兩家著先？

係度溫馨提示你明年請早，再預祝你下年成功！ ^^

1001果個又唔開post

lingU

推

想問下嶺南history workload係咪好撚痴線

係

嶺南冇人上連登？

隱校都有post 4

世界十大奇蹟

試下咪知
認真 其他u歷史一樣

有無人讀緊summer school

暑sem？
身邊冇乜
一黎遠 二黎course少

btw 1001記得開新post啦下次

想問下 asso 入黎有冇得exchange?

有
你讀得曬d credits咪得
yr4 exchange你同advisor傾下就得

沉啦沉啦

有無巴打 識嶺南人入左big4 Spring intern ?

推到放榜

自推到放榜

文院仔答你唔到

有冇讀translate既巴絲方便講下果時幾多分入 21分 中英加埋冇8有冇機

通常要多D錢, 因為你應該無咩credit去exchange

識friend 21分中英加埋9 冇interview

21人 中英8
順帶一提 你地要考ielts有7.0
先可以畢業

21 中英7 你果時洗唔洗interview

我係文院制度入
唔係跟科入
唔洗

我好多問題想問 希望巴打唔好嫌我煩 我係asso 升ling u 升中文year3

1. 有個reporting day 但係我個兩日唔係香港 聽講呢兩日係報o camp 註冊 報宿等等 我問左registry 佢叫我番到香港之後個日番去registry 整番啲手續 我想問會唔會報唔到o camp or 無位？

2. 嶺南宿位多唔多？ 可唔可以介紹唔同hall巴文化 我完全無方向住咩hall

3. 新手有咩需要注意

希望有巴打解答

其他唔清楚 不過for Q2 其實好多位 我highly recommend 新hall

我衣家好迷惘 新hall即係近富泰個個？

Ya 我記得文院唔係叫O camp 叫o day 因為好似得一日 但巴打應該一定去到NSO (正氣camp)

咁大獲 我怕識唔到人

1. Hall Ocamp 應該唔會無 不過Oday有機會無位 因為佢地預人數同埋同reporting day好近，Registry 會俾本野你，你到時再睇翻contact person聯絡問下，而Hall O會係8月尾所以輕鬆唔洗急

2. 嶺南一家親 十宿融洽親近 文化亦相似 活動亦大同小異 而且嶺南奉行全民皆宿 每人一床位 宿位年年有餘

3. 帶眼識人

識人唔一定靠camp
利申 camp group沉左

不過聽講今年北宿新裝修好 唔洗住舊房

O camp 都係為左食女姐 你下年就year 4 你唔係煩食唔食到女 反而擔心搵唔搵到你中意既工
利申LU acct year2

我唔識分o day 同 o camp

有咩分別

我唔想摺住讀u

你住hall唔太摺都會識到friend
嶺南hall life=u life

Ocamp 通常3日2夜 Oday 就1日 無過夜

1 唔係hall莊or系莊 唔知
2. 你問呢d又引打手姐
abcd 南宿 ： chur 玩
ef 北宿： chur摺由人
whc wjy新宿：設施新
gh 新新宿：nds 摺柒好過

只要唔係G, H你都可以搵到你理想既家

等到八月頭就會有十個版本既十宿指南架喇

day咪一日
camp 咪3-4日咁

之前上舊登睇
真係伏撚過西
又多打手
fm應該自己去睇
唔好盡信網路言論

親身睇左都中伏咖啦

利申: 過來人

G h發生左啲咩事？

好過睇呢到掛

你地唔好嚇我

不過你去唔到reporting day 你連reg hall既份都無 自求多福

冇去就冇得ref?

好似可以上網reg？

新生我唔知喎 我有個hall mate 上年睇錯reporting day日期遲左一日去 已經俾人random左入宿

新生我唔清楚 不過你去唔到reporting day行唔到hall booth點揀hall

頂 早知有report day 就唔買機票

不過可以轉Hall既 睇到勢色唔對就走啦

你地一時講到好絕望 一時又有希望

應該難轉掛 好hall 俾人簡哂

巴打可唔可以講下g h hall 上面冇人答

nds hall
咪講左
新 中意摺埋咪入

話時話 嶺南冇咩人上連登既

印象中冇行reporting day只係冇得聽人介紹自己hall
可以deadline前上網照reg 只不過要憑空揀

有 大把
一係唔睇呢個post
一係唔留言

大把人望住個post

成堆cd rom

唔好入啊 除非你真係鍾意摺柒
搵到大堆fd一齊reg入去養老都得既

但係啲設施係幾新幾正
利申住左其中一棟一年

至於nds 我住嗰陣嗰層一個都冇 可能我好彩

Dse 雞 留名

做咩咁睇唔開留嶺南

歡迎入黎

巴打你個名

我有食過

知道咩黎都有啲年資

都係上年先冇姐

Lm

想問估計20分入唔入到LU?

人辨
不過都邊科

1就上網有得reg hall
2就睇您有咩興趣，宿位一定有，唔好hall有唔同好
3就 文院識唔到人，建議入chur hall 玩hall ocamp 先識到人

自己睇都好易中伏

每幢呵都剩係俾自己好個面你睇 話其他呵不是咖啦同班人岩傾咪揀個幢囉

呢樣真 當時都係岩feel就揀

但應該唔會簡g h

無得去reporting 就唯有睇遲啲個啲reg hall 攻略

咁快做鳩佢
雖然唔洗做佢都收皮
同埋prefer俾exchange先
要都未必到你

Hall G Hall H應該係全Lingu最摺既Hall黎，
D人係住Hall就真係住hall，當宿舍住
而且兩間Hall 既Exchange students 住宿比例最高，
Local Exchange比例你當三比一
每年掉既位出黎好少（Website有寫，因為俾學校hold起之外，本身宿位又係所有呵最少)，
由於Reg入多於空缺+quit hall既關係
Waiting list其實係年年都爆撚哂(雖則俾人講係摺，不過Lingu本身總會有好多毒撚同毒絲）
Local students 想reg入去係一定要抽籤，
未必有得入

不過每年派成積既時候，
呢兩間hall既宿生平均Gpa基本上係所有Hall既Top 1 2 位(Warden office資料)
而且因為hall G H設備最新+宿位最少（最遲落成+人均宿舍呎數面積最大不過租金最貴)，
每年都仲加緊租，升幅幾大
有人係會因為租金貴其他呵一截而quit

A 同 B既空缺最多，一Reg都入硬
識Reg一定reg A B
D人又Nice又人hall life

利申返先，住過下南宿，最後住北宿
之前Roommate 係俾Hall A 私調過黎既死毒撚

呵

20分 jupas 放咩科先會大d機會入

最尾幾句好打手feel

嶺南好奇怪 摺hall 好鬼多人reg 而chur hall a b 反而有好多空位

笑死
推爆南宿

visual philo history

咁你自己諗啦

您睇番之前既post 就知，佢地成日比人攻擊

攻擊又點
人地係完美的
唔會驚呢d

依加仲有Chur Hall既咩
玩得癲果班Grad曬啦
現實D咁講
HALL A B D冇以前玩得咁癲
HALL C冇想象中咁Warm
HALL F冇想象咁摺
HALL WJY 話追上南宿咁玩得真係笑而不語
HALL E WHC H就算啦
反而HALL G我見到佢地common勁多煮食野同調味料share用覺得成件事好正，真係似屋企咁，當然overall都係摺啦

當然完美呵嶺南第一是常識吧
Btw 世界大戰抹黑宇宙了Can you feel？

黎喇黎喇開戰喇咁多位

中文系通常係住咩hall?

仲有半個月

好少咁講
與其用系去分住咩
寧願你揀個合眼緣嘅
成日轉hall 堆fd成日轉未必熟到

世界大戰抹黑宇宙了

戇撚鳩

不死老鬼

榜都未放 咁快開戰

講真 如果正正常常 住邊一棟hall都會識到朋友
最緊要揀自己岩feel既hall

認同

Agger

其實唔聽人介紹可以點揀
唔係真係行booth同行晒咁多棟hall呀？

non jupas 5月31號in完 英文系year 1
到而家成個月都無消息 是咪面試收左皮

有好難咩

慢慢等八月都仲有機會

如果唔行曬搞reporting day黎做咩

大家鬥吹墟 邊得黎客觀

起碼可以同果d到人傾下啊
反正又有人desell
其實幾全面啦

咁唔通睇連登又有客觀
自己去睇吧啦

希望

狗也不屌

只可以講，
Hall同莊+宿生既純情程度（正面少少係話當屋企咁住，幾relax；負面少少講就係摺）
同學業成績係成正比

講運動同玩
Hall A/B>.............>Hall G/H

講讀書同設備(+當Hall係屋企住，將隔離房當做鄰居丶隔籬鄰舍咁睇）就
Hall G/H>.............>Hall A/B

我住北宿(你當Hall G H其中一間)既時候就似係返左屋企咁，
D宿生係會驚夜晚嘈到人而自律較細音量同細聲d講野
住南宿既時候就真係似返d宿舍生活，
成日俾人深夜轟炸都無人理，有班人幾玩得
睇你鐘意邊樣

未住過JY HC唔知

自己諗下點解

Hall F聽講唔錯

睇得上你 你咪全日行得一兩個booth 如果你行到多幾個 咪自己諗下點解

聽講有啲hall 如果睇唔上你 叫你去第二啲hall試下 係咪真

空穴來風 未必無因

咁既hall 送俾我都唔住

hall f

北宿hall e f都多中文系 好似

北宿on fire

邊有話邊個hall 多邊個系既人住
唔好呃人喎

北宿班打手唔識做打手既問下上庄上上庄叫佢地教下你地庄啦

新宿咖 切勿跟車太貼

無人撥下火 又點睇世界大戰

留名等睇啲人話假膠做鳩北宿

其實點解要分你我

北宿辣殺呵邊夠完美喎 返去圍爐算啦

咪臭系 呵做pj一定唔會freeride

完美呵份攻略幾時會見到呢 廢事啲完美fm去埋北宿啲辣殺地方啦

Out唔Out 仲提

想睇

完美呵份攻略幾時會見到呢 廢事啲完美fm去埋北宿啲辣殺地方啦[/quote]
Out唔Out 仲提[/quote]

戇鳩 好野點會嫌舊

每年嶺南post都大量北宿撚係到圍爐
btw 期待G,H會出現打手嘅一日

唔覺
入果年南宿大把打手
唔洗爭 abd都有

笑死 北宿都有人做
好心d打手光明正大d啦
成日開新ac係到叫春

睇嚟你都係北宿

做你咪做你

又唔好咁講 俾你係班mk仔都唔想見到d死毒撚入去啦 毒撚都係去辣殺北宿新宿啦

利伸死毒撚

一講hall個post好快

個個都好熱心幫fm bb

導鳩人

心諗洗唔洗咁快
都冇人會追
到時先都未遲啦
而家d打手真係心急

呢個真，一大堆都喺北宿，人口比例黎計

中文系有ocamp。個日報唔到可以上fb睇下佢地有冇FB page可以報

有呀
都係21

未放榜就準備開戰
係咪想班fm bb追post追餐懵

北宿撚表示
閒事莫理 撚貓仲好過
千其唔會俾戰火燒去北宿到
我地為爐取暖食花生㗎咋

agger
心諗做乜鳩

期待十宿指南

想問下咁多位嶺南社科係點 個氣氛 讀書方面
同埋係咪一定有得住hall架就算nonjupas入

自己睇啦 認真年年都講ge野都一樣架啦

讀書嘅讀書 玩嘅玩 好似冇中間
癲果d全部psy soci
其他major好似任揀

有 嶺南大把宿

老老豆豆 仲有咩呵係chur chur個班都grad哂
新入黎on99咁

嶺南大把宿位,係睇你揀咩Hall
社科無分major嫁癲唔癲既野
肯玩就實有人同你玩嫁la

睇完啲comment覺得Hall F簡直就係完美
就連推post嘅功力咁係咁強

都 自膠

係咪準備成為下一個完美hall

社科好似唔多人真係讀書 但好多人都好玩得 英文夠好可以屌打好多人
宿位年年都有多 想住就有得住

hall f係北宿真係算係正常啲 hall g h唔講啦 但其實hall e仲有咩人會揀？0賣點 啲人個樣又kam

無跟post幾日咁早就開始大戰

用黎提醒大家已經踏入七月

我都係咁話 辣殺呵

正常既都揀hall f 好過南邊 一陣俾人排就唔好 我就留喺新宿觀戰

不過hall e係咪有個老鬼都幾正

樣呢樣真 住係到見到都唔開胃

Hall e f已經係與世無爭 北宿狗都要比人做 講撚到其他呵上年fm有好多靚仔靚女咁

圖or老母

把口生係人地到

係到翻兜做南宿花生叫唔叫與世無爭？ 唔一定講fm既 有啲女有份量到非洲大遷徙咁 唔好嬲豬啦

halo moto

聽聞呵依幾多大犀牛
利申與世無爭 唔好做我

哇真係有圖 磨牙

得北宿有咩
呵 莊果個
肥到俾人排
真係見到都慘

唔可以俾人見到 要俾人收埋

Can you feel it ?

利申 覺得肥婆係有罪

南宿得紫呵係完美 以為自己呵無肥婆咩 仲要排鳩人 好撚嘔心

磨牙
grad咗未

係campus無見過喎 唔好呃我

紅紫大戰？

巴打指咩

毒撚都唔出房門 點會見到

開始逐個呵逐個呵比人拖落水

依單野幾多年前

圖呢

北宿果然係與世無爭
連人地hall有個肥婆都知
不過唔好咁心急推啦 啲fm bb 畀你地chur死啦

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel?

年年Reporting Day前都好多花生食

Reporting Day果陣仲多花生食啦

預自己21分 放左lu bba係a3穩唔穩

中英文加埋有8就穩
唔夠就睇今年個分

睇運仔 識人放b都入到 a就穩啲
btw咁睇唔開讀嶺南

穩ga啦
咁少人考
21穩入啊
入完唔好後悔
詳見首頁嶺南潮文

無記錯好似今年grad

利申: 成日ig explore 見到但未見過真人

呵莊邊個

好似見過一次，唔係有人提我係唔會覺眼

隱世美女

真心 hallg都見到個

依個我知 條腿好長

邊到

屌嬲

尋人，
有無人下個sem去wvu exchange？

好正

仲要眼大大 好想識佢

比你班圍爐年年抽擊完美呵
結果人地大盃都拎埋 點睇

咁又點 拎到大盃就代表啲人唔仆街? 算啦 人地完美呀嘛 紅呵咪又係差少少 人地個櫃啲獎多你地幾多呀

9月入學表示真係睇到暈暈地

八國大戰

講真紅呵reporting day淨係識擺曬以前啲獎黎打J 最後fm又唔多個 實係好威水啦

都係等行Hall booth喇

我地都係大家互相攞下滿足感 乖乖地行hall booth喇

皇馬都會J歐冠12冠啦 J歷史好正常，之前5連冠上年又贏大盃，擺出黎都正常姐
上年掂既FM唔係好多去左紅呵既咩
我住果間就不要再説了

屌你老母registry

我都覺
係到鬧黎鬧去

做咩事

紅呵供應咗好多fm喎 bba bss莊都係紅呵多

宜家宣布呵呵大戰正式開始

唔知真係以為嶺南得兩棟呵
其他呵咁多花生冇人講

有得打下J點都好過想打下J都冇得打

ching又做乜？

都要有人開咗個頭先

有無新花生先

遲d reporting day大把啦

食花生

所以有咁既產地 bba bss咪多花生派
早排留意到bss d女隻腳仲粗過班仔 都係黑絲bba好

紅呵出品 必屬佳品

嶺南仔出到去interview 同hku 比點玩都輸

巴打in咩
政府？

咁快派打手 ?

航空公司
hku讀engine 既英文同chu pok真唔多

航空唔係要讀engine果d咩
嶺南有咩職位撈

無但叫我去見應該想玩下狗

Cld 有咩科推介

mark 仔
有讀bio既就Jonathan
science and everyday life就背ppt就好高分

ching橙

入yr3
但仲未收至reporting day嘅email嘅
好q驚佢收唔到我寄去嘅transcript當我reject offer

星期一打去registry問下啦

jon好靚仔

agger
佢住附近

利申：見個佢老婆同個女

嶺南好似好多prof都係附近
btw 靚唔靚

遲下起埋教職員宿舍 日見夜見

呢科真係好正
其實冇咩理科底都Handle到

識人cg3.4x
F左science and every life

文科JJ最後B+咗

多唔多hehe

多，巴打要把握機會

有花生？？

等睇聽日爆post都似
又黎某d hall會煮糖水 家的感覺 好玩得 ulife 搏盡無悔

report googog

咪入嶺南呀各位

如果咁多位考生追post追到嚟呢到
建議你地去返第一版再睇多次#1

嶺南寄宿中學

傻鳩先入

Yes 冇野玩的 悶到on9

有幾on9先會未放榜就追嶺南post 咪玩啦

又到一年一度嘅宿舍混戰
我就覺得無論入咩hall都好，都可以留意多啲宿舍事務、學校事務或者係學生會攪緊嘅事
依啲事都好切身，好似之前嘅鉛水事件、cctv事件、校長遴選事件，又或者係代表會普選代表想研究的議會制，都可以留意下
眼見近年學生會幹事會同編委會依兩支中央庄都好難組成，咁樣其實會令學生更難參與校政事務，為學生發聲

學生會打手都出埋黎

好期待各呵打手混戰

其實未混戰住
不過實會好多人問xx分擺LU A3穩唔穩啊
係A3呀

danny kwok正

點睇工商管理hd

放C 都入到

17分咪擺a1 lo

傑ching

又型仔又好成績

重覆
咪入嶺南呀

利申：過來人

回錯

無
今年文院 translate year 2揀major
Cpga要求3.6
Jupas 文院來講
大類文院收分最高
其次translate 中文 英文

有胸肌成日著背心
利申:睇過佢全相

Life mentor

大家覺得文研點

有朋友話final無試考 次次exam period都最早完

readings多到含撚

唔撚係掛3.6
利申3.0入
不過再上年

完左要繼續屌paper

好驚訓唔到教

俾信心自己
安心瞓一覺喇

訓唔到 希望有廿分入到lingu

得34544
有冇機會 elective係hist

44444入唔入到bba

中英加埋好似要8分

選修有4應該入到
不過有可能唔係1st round

大家放心啦
LingU到3rd round都仲派緊offer

19分 中英有8
入唔入到哲學

可能3rd round會派到你

19分有啲唔穩
不過學上面講到3rd round都仲派緊offer

到時就會有好多人唔要offer 所以3rd round都仲派緊

其實都係appeal走
ugc degree咪又係邊hi邊accept

依家band a放左ling bba同social希望入到

有冇機會入嶺南歷史

矛乜

應該有機會

今日放榜好似無咩人對揀嶺南有興趣

前呵男神 依家仲要做埋tutor

有掛
你入咩
今年咁少人
試下lo

三手飯可能有
不過派到俾你
你可能又唔想要

mola

嶺南1分dse
都唔撚想入啦

嶺南人都係看破塵世

咁仲有冇其他科可以搏？視研同VA有咩唔同？

冇讀過va唔知
visual唔好諗得畫畫
會好多嘢背 eg 文藝復興歷史果d
利申 聽人講

入嶺南悔終生 retake asso更稱心

終於屌完paper

343542 bba有無機

冇乜

social science/hist點睇

atuhk見到social science上年收左個34544
唔撚知真唔真

20分上年有好少部分可以碌入黎

433434 地理歷史有冇機入黎文研/hist

希望今年多d

有機會嫁啦 最多咪等3rd round 利申識人同你一樣分入咗

識唔識34544

socsci好似好d
有weighting？

冇

17分都有

好想入黎啊
me 2015一樣分報ba social science都冇offer

今年用返2015個分報希望入到

祝你好運

唔好入嶺南呀

你有星會大啲機會入到，之不過嶺南中文系都幾熱門，所以都唔可以肯定答你，但都照試先啦～
面試方面，大部分夠分入黎都唔洗面試，如果係邊緣人case就可能要

利申：聽聞

照自己興趣排啦 va應該最穩 bba同ba就唔知
通常放a都穩嫁啦嶺南

va 夠分都要in嗎

如果夠分穩入應該唔洗

18 中文冇乜機會
擺下其他
據聞中文收得幾好 雖然都係22 21

21穩入

視研好似收得低分過哲學，有冇人知視研洗唔洗交portfolio同埋有冇interview？

但我無修art
作品都唔洗交？

畢業生留名

識人18分 3rd round入咗 中學無修art

佢有無in

18分都入到佢真係要還神

唔駛

唔洗in 好正

再講多次，咪撚讀嶺南

why

agger
LU? 不了

就算真係讀都唔好讀social

想有u life 同hea 4年既話
ling u 係個好地方

不要再說了

留名等睇煲爆左VA

佢黃興
我黑興
佢葉肉興

4年hall life嶺南唯一selling point

中文一向收高啲
就算上年20分入都係得少少
真係想讀中文可以擺ba先
入到嚟靠揀major揀返
不過入中文gpa 都要高先得
都係個句
祝你好運

444333
其中一科elective係文學
文研有冇機?

已決定聽日排
a1 lingu hist
a2 lingu socsci
a3 edu hist
20分邊緣人

Hist
入到嚟嘅祝你讀得開心

當年都係亂擺唔識睇
唯有希望大家遲啲嶺南見

就算1st round無offer 都仲有2nd 同3rd
識人上年18分 N手飯

中英數ls ba 都係4
中lit 3
lingu 中文或者中研有冇機

現代英語個科係讀d咩
見佢收3點幾分

讀近代文學，小說，drama,詩，等等，同埋linguistic例如psycholinguistic (語言同腦既關係同theory)同sociolinguistic(語言同社會既關係） ,phonetic（字典個啲拼音）等等

19分其實揀咩比較有機會

sor智障
差好遠ga
19 可以搏lo

呢樣真

想問下大家識唔識人係上年中英加埋冇8都入到ba

你a3擺hd asso啦

應該入硬
祝你開心讀得

eng呢?

va hist philo

梗有
不過可能二三手飯

34354 放bba a1 呢個A2點睇

18 搏下lo
不過唔好太大希望

434454 geog hist
想入文研, social science
有無機會

呢科好少位，一年收好少學生，20幾人如果無記錯。建議放ba好啲，收多啲人嘛。

有
擺a應該都穩

中文

ba好似都收唔多？
唔知有冇記錯

屌點解無各呵分析嫁

444344
Lu sosci/bba有冇機

好似多過英文

可以試下既 但bba 19分 英數無5 基本上無可能 因為英數有weighting 而sosci 收分仲高過bba ...

都未有人firm入到
急咩啊ching

其實LU中文幾好

前提係唔驚乞食

咁會唔會有interview 同埋個interview睇唔睇重架
有啲多問題 唔該巴打

到8月自然岀現十個版本各呵分析

好似話想現文轉古
好心咪搞咁多

我21 冇interview前年入
所以真係答你唔到
但係in得多數應該marginal case

agger
大家都可以做預言家

好撚驚啊

班fm入唔入到關我地撚事
最想睇都係混戰同花生

惡

好 咁我就搏中文thanks

434443 geog hist
A1 LingU SOcial SCience
A2 LingU 工商管理
A3 OU 專業會計
大唔大機會入LingU

其實中文系算唔算嶺南最好揪既科？

咁我揀咩好
麻煩各位比下意見

History

你覺得ba 有冇機 上面話gpa高可以入中文？

Visual history seems easier
But u can try

唔大
可能直入a3

Translate先係
J到就射啦
翻譯系：15%學術成果達至世界卓越水準，位居香港第一名。
)

認真
中文系現代文學好似幾出名
古文就中大
不過d prof好似走

ba收ge位好似好少
巴打你自己google下

我仲以為嶺大中文最出名

中文係出名d啊
呢d research關undergrad鬼事咩
同shitty一樣 有咩意思

嶺南最勁一定係philo 唔洗講

34354 a1放lingu socsci搏下

破釜沈舟
34544
a1 lingu hist
a2 lingu socsci
a3 lingu ba
後面全部神科
點睇

應該a1

希望你得同唔好後悔

嶺南一路都係一個大水泡

agger

仲要係一個dump埋比你都未必要既大水泡

已決定A2擺視研

唔放教大?

其實我19分 你唔係中英 有5 基本上唔洗諗 因為lu bba 睇重數&英..

邊度有牛？

大condom就有
有offer？reject

嶺南咪有

大把撚貓友

一係咪入 入就入歷史系做real man

係人都知你real man啦

你條撚樣取代左我啦 mon post

入到我真係乜都得
不過19分自己都知自己事

我想知如果啲人reject offer之後個個位會點樣再排比其他人？

照jupas咁派
都係跟分同preference

咁即係過多一排就會再派多一次？

冇錯

8月7派第1輪offer
8月17 有人reject offer+appeal成功會有人走
8月21派第2輪clearing round offer
8月24派第3輪subsequent round offer
當年clearing round收offer地獄上天堂既感覺
利申:邊緣分數

但如果咁遲先派中
報咗自資課程啲留位費咪凍過水

係啊
有fd冇左萬幾

唔撚理 賤命一條
不成功便成仁
乜都唔鳩報
只aim lingu
夠薑3round都唔派俾我呢個20分仔
btw 3454 4 hist係咪都係marginal

你科x係乜？
因為hist有weighting計 何況你中文得3

留位費唔係$500咋咩
不過有ugc offer果$500你都嘥得好開心
你數學有5,擺bba會唔會大機d
20照計入到

留位費5000蚊拎得返既
但asso/hd學費就派2/3round offer前要交 幾皮

5344444
A2 lu social science
A3 lu bba
有無機

想問下呢兩年係咪都無interview呢回事?

我2014 DSE, 果陣無分系, 剩係有得揀學院
435555
A2:文院
A3:社院
文院唔收我, 社院收左
照計就係文院會乘大語言科成績

retake 33346 (得五科,6係hist)
a1 js7100 lingu 文學士
a2 js7709 lingu hist
a3 js7905 lingu 視研
點睇？
係咪一定要中英有8?
同埋hist weighting係點計？

重覆：唔好入lu

原因
八大尾二
坐牛唔方便
似中學
得一間Canteen
registry老母太多人排隊
校長太鐘意打j

好處有
一定有hall
男少女多(關毒撚咩事？)
重有既應該但未念到

4係hist

444(3)533 m1 chem bafs
Ling u bba同soc sci有冇機

真心講句
一係20分 中英冇8
一係19 中英有8
以上可以搏social BBA BBA(risk man) 溝草
如果冇就踏實D試下視研，hist，哲學啦
叫人試中英文系，translate係咪諗得太簡單
一係20分中英有8，一係21中英冇8先好試上面果3個系啦

20 中英有8
a2 sosci
a3 bba
點睇

History好撚難讀 好撚多paper做 完全辛苦到仆街

有掛應該
擺ba科好似好dd

咪撚讀文院呀
冇ulife架

其實20分唔係8成穩入lu架咩

睇你點擺

心水清

Ba我見收生少又個mean高少少 所以無揀
最想讀喺ba其實

33446 中史係咪都唔大機會

想請問吓lingu non-jupas year3係咪只收親生仔

問多最後一次啦

633444 (bio hmsc)4c加1 20分 b5 21分
a1 lingu 中文
a2 edu psycho
a3 ou general nursing sssdp

問兩個問題
1.以上穩唔穩？
2.ling u 哲學（4.05）文研（4.04）社科（4.13），我a1係咪應該簡lu最低分個d？

唔係
識唔少非親生仔

A1放乜，正路入到A3，A2 7成

係，放ied算啦

Bu 既sosci China study

撘單
20分 中英有9

a1 中文
a2 文研/哲學

454433
A2 Eng 穩唔穩 好想讀英文

好似好少
之前答過 marginal先要
nonju就見過有人interview

兩個3真係幾不利
你試下擺歷史a1 睇下搏唔搏到

有理科做咩唔揀其他 eg city cu engine果d
應該入到ge
最多應該都係second round掛

利申唔熟理科收生計分

英文系唔知
但翻譯 中文都係比較受歡迎
文研係文院制度都幾好 但係dse好似唔係幾中意
另外 學巴打話齋
冇8分讀上面d科 讀死你

召喚會員Meisrubbish

中英無8 4c1x19 搏唔搏得過溝草 ？

同問 中4英3 4c1x 19
文院係咪一定中英冇8就不作考慮？

我唔知今年情況
a1應該可以一戰掛 搏下無妨
但係a3好似唔穩 2年前我fd 21入ou nursing
加上近年咁多人吹捧nursing 我驚爆
唔知今年點 可能轉下a2好d?

a2應該入硬

穩啊應該
btw
巴打你d core科都幾好
有冇諗過報asso上返其他u ge 英文系？

唔係 係大機會d咁解
如果你其他有* 甚至係有weighting ge科
咁會比較好

Socsci有無weighting?

lu hist 個科中史有*係咪都唔會加分

加 但你其他科點？

好似數學英文
自己google啦下次
上網呢d寫得好清楚

33446

哎呀 差在中英文

英文數學通識 呢三科

有報到asso 拎左offer喇
呢段時間會諗諗假設有lingU eng offer會揀degree定asso 不過應該都係degree 份人懶底好怕到時去到asso上唔返U
考完以為冇份玩jupas 依加仲有啲唔真實
日校老師係咁叫我入OU話我拎住20分唔好咁大想頭 問一問同追左陣post個心都定啲
唔該晒巴打

照搏下 都知+埋6分機會差d

但英文得3
可以嗎

20 分 你language咁好
冇必要入嶺南糟蹋自己
除非你特別喜歡嶺南英文系
如果唔係asso 你努力dd 識多d學霸gpmates
咁就可以輕鬆入返好d ge大學

都係果句 a1-2 搏啦
a3守好就ok
我覺得中文系好有機會
利申 個人推測

其實係一個喜好順序
最穩嘅我會放a2
咁a1 中文
a2 中研定社科定哲好？

Thanks

文科好似好d？
咁可以俾你個中文5* 乘大d
因為socsci好似有英文數學通識加乘

Trans U機會係唔係唔大 ?
我原本係想入city eng

53434 哲學定視研機會大啲？

唔大 一定細過asso 入u
所以諗清楚
入左嶺南你再quit
你又曬一年時間等jupas
唔甘心騎牛 日日碌入屯門嘅（睇#1）
就唔好入黎曬自己時間啦

睇weighting 好似兩個都係x eng
我覺得兩個一樣

講錯，係文研中文都加乘？
我搵唔到lu 有寫乘幾多 有無website

好我會再考慮清楚
唔該晒巴打

我見到視研中文都計weighting，哲學淨係計英文，咁係視研比較有機？

咁照道理係

咁我揀視研，thx！

唔係

應該ok

入黎讀英文啦

444443 bio chem (retaker)

a1 lu translation
a2 edu bed ict(pass左interview)
a3 lu philosophy/lu bba(rim)

淨係想入ugc 咁排穩唔穩陣?

唔好排translation認真

上年其實都收咗幾多20分
bba同文院都有啊

利申 聽人講

top 10 liberal arts school in Asia (Forbes,2012)

第9

巴打讀英文? 想問問大概學校生活係點 對呢科有咩評價
一早又見到班主任叫我讀OU
但我已經submit左 OU放左band C 畀我都唔讀去讀asso

4444
文學3
Ba 4
好想讀中文
A1 中文
A2 BA定文研 好

Combined cert 534443 (選修中史文學) 20分
A1 lingu ba
A2 Ou ssdp general nursing
A3 lingu va
想問A1 擺 ba係咪穩過擺中文 因為比較想讀翻譯或者中文 但我英文又得3 擺翻譯驚太搏 所以擺ba 希望第二年可以揀返翻譯/中文讀
定係我20分搏入lingu ba機會都好微
麻煩大家俾啲意見小弟 感激不盡

博雅教
育成就一生

或者咁問 以我嘅分數 入到lingu邊一科會比較大機會?

係 咁擺ok

多謝回覆 想問多句 如果 A3 轉lingu文研會唔會浪費咗個A3 希望唔好嫌我煩膠

睇你想穩d or 搏lo

係啊 其實我係asso入既
入lingu3.4cgpa 入其他u再高d 你要諗下你可唔可以入u20科都b+或以上啦 如果你想讀asso入返u

Lingu學校生活答唔到你，我比較摺 住hall,上堂，睇reading,寫paper，做下powerpoint咁囉，我得閒就會出街

呢科讀現代英文，讀近代英國文學小說，drama,詩，linguistic就讀phonetic（姐係ipa)，sociolinguistic,psycholinguistic，讀下theory，分析下野咁。

評價 我覺得幾好啊 睇你鍾唔鍾意讀英文架姐 ，lingu英文系一定要去exchange,岩岩去完覺得好好玩 學校資助左好多，要比既錢唔多

反而我覺得ou就算吧啦，又比貴啲，又無hall，exchange都唔知有無機會。另外，non jupas要入ou 2.9左右就入到 你話入唔入啦？

Ou真係不了，嶺南好好多

By the way補多句，識人22分,jupas個陣lingu比中文offer佢唔讀，最後入asso,gpa仲低過我，入左edu. 但佢好勤力溫書。 每個人適合既讀書模式唔同，你要諗下asso岩唔岩自己，同睇下啲科讀咩，例如要讀普通話呢啲通識科，自己會唔會完全唔識拼音，可以拎咩grade.

434454 geog hist
A1 lingu social science
A2 lingu cultural study
A3 lingu history
想問排成點

Ching過來人

嶺南 運動教練及領袖學 hd 伏吾伏

冇問題

唔夠分定伏黎？

唔夠分
讀緊 表示冇伏

好似好睇重中英有冇5

想讀lingu都咁難

鬼叫你唔夠分
嶺南都有資格揀

嶺南大學持續進修學院 hd 點申學費資助

我想問下Fm 係咪開學先apply 資助？

想問下各位巴打嶺南d high dip 係咪冇得報喇？截左止未

534444
a2 sosci
a3 bba
穩唔穩

如果係申請政府果個 到時上學資處個網申請啦

係呀

照博啦 最多咪等多round

唔該哂 巴打

見到中大政政個post
434466放A1
當年我43445**5就放a1....
公平咩

世界從來都係唔公平

建議早啲準備好所有資料去交 最後一日交會等到成隻狗咁

咁睇唔開咁既分都讀lu

真心前幾年多人考加上冇咁多stat 唔會夠膽駁
你見宜家間間U都有科係可以~23,24分入就知今時唔同往日

其實你做咩唔搵d計b5 嘅入
大把你揀 除非你6果d係文科另計

知道 我想問下交文件要印出嚟 定係網上upload?

申請可印出嚟去交or網上upload 但如果佢批咗你就要印啲證明文件親身or搵人幫你去長沙灣 好似係

認真，大家諗下dse盡左力未先
盡左力都係呢個分，就乖乖地擺lingu
假如未盡力嘅，retake asso la

asso都得
同dse形式唔同

Free elective有無邊科hea

FE Or cluster?
FE=history all subject
Cluster=science and everyday life

通常用free elective 去minor 其他subject 如果係bba 就 ACT+FIN 但文科可能唔同講法

有冇巴絲可以講一下大o有咩玩？

主要係聽talk，做on9 test，其次係玩team building game，行屬會之夜

冇野玩

嶺南呢間咁既辣殺都有人爭住入

唔想錢途爛
咪撚讀嶺南

利申：lu撚

無限聽talk 做fitness test 圖書館hunt 賺ilp分 嗌cheers 影fm大合照
識大學第一班人 第一班組爸媽 你roommate，有啲會同你玩房game 同組都有exchange但通常唔埋堆
記得既就得咁多 最最最重要都係覺得賺ilp分

幫人問
4444 44 econ bafs
a1 lu bba
a2 lu socsci
a3 lu risk
tritaker只想入u, 有冇可能入到？

你不如放risk man 係A2!? 如果你想讀bba 的話

個fd係咁樣排，佢話總知入到就算

443444
擺左soc sci係a2

19，20分留得言既大家都係博架姐 good luck

唔該晒 我諗我唔太chur得起可能未必asso了
聽你咁講都對ling u eng好有興趣
唔該咁多位巴打答左我咁多次野

話說hall F係咁多橦hall黎講算幾top
人又warm 同CD差唔多chur 又無完美呵咁癲
GH又多exchange mainland
新宿 就真係得個新字
F同E簡實簡F

盲既都知你係hall f打手啦屌
一地都係啦搵人抹下啦

難分真與假

臨時打手都係打手

咁快開工

見到真係柒到笑 咩打手黎架

想問下soc sci未grad既勁人有邊啲

有邊棟呵係話自己唔warm

Hall F都推 認真呢？
人地自成一角就咪做鳩人
以佢地呢幾年俾人嘅形象
佢地未必會請打手啦

不過 無世界大戰又點會稱得上Reporting day前哨戰呢

Btw
識揀一定住hall C 啲女女

fm想要正女女一定要揀南宿
當年行成龍 一隻隻著晒熱褲既衝埋黎

認真覺得HallC女高質 識幾個都幾好
利申：嚟緊reg入HallC住

認真 南宿啲女普遍都高質過北宿既

下 近年就快比新宿超越喎 上年fm啲質素 唔見得南宿有幾比北宿高

愈黎愈淫

遲下會唔會唔著褲

成龍三點式

無圖？

難啲 新宿天下

南宿成日傳人雞 公廁 一要R人就話高質乜柒乜柒

新宿啲女不問世事 好難接觸

靚女棟棟呵都有
但整體咁計南宿起碼有品質保證
起碼都唔叫差

正，個個小龍女咁款

大佬 雞今年唔係唔講新宿呀嘛

我淨係知Hall C有個讀英文系嘅幾靚女
唔知Year 3 定 4
利申無圖

棟棟呵係有靚女
但每棟呵唔同type
有俗有妖豔嘅有清純乜都有

邊個？

出曬名wo

咁又唔好一碌鳩打一船人

係咪JY定HC嗰個

冇計啦
鬼叫佢咁出名

太摺唔識

想問大家收到 interview未 其實大約幾時send?收唔到好不安

識人in中文系今日收到通知

我中文放左A1收唔到
20分 係咪已經冇機啦

20分中文好似難啲

去古墓搵佢地

咁ba 同文研有冇interview架
唔通20連炆水都唔係

You

拿拿林搵人整合十宿靚女list

推呀

靚仔靚女都已經開始絕跡

嶺南仲有靚仔靚女咩

Grad晒

我就係

世界大戰

抹黑宇宙了

每個hall整個代表出黎先啦

今年咁多人入history 同文研
有請歷史係神人講幾句

21分放a2都未收到

唔係通常marginal先in咩
20分唔通掂唔到marginal
21定啦

ching講果個係咪長腿成日攞住d英文書走黎走去果個？

soc sci派通知未
可能我太低分 連面試都廢事

我視研都冇

點解我知你講邊個

南宿表示唔知喎

好似差咁啲嘢

呢層唔知喎 因為係上堂先見到佢

睇黎ching都係英文系

唔係呀，我上Cluster見到佢咋

講咁耐 圖都無張

佢有冇戴眼鏡？

Ching讀咩cluster

好似無

CLA d Cluster 嚟

有冇詳細啲

jy雞 成日帶唔同仔上去 連佢同房都頂佢唔順
利申jy

不了 驚自爆

幫自己棟呵造勢喎
各位有mon post嘅呵莊快啲貢獻下
利申：毒撚無朋友

溝草minor 咩科好

social. science外既都得

都好明顯啦
知嘅應該知邊個

係呀 唔知就真係唔知囉

做咩個post 突然無人推

Summer sem幾時放grade?

因大家都等JUPAS放榜 我地暫時冇利用價值

sad but true

駁吾刀

不過呵C真心多高質女咩???未聽過

平心而論
hallc真係幾多靚女
利申定先 唔係住hallc

乜reg左嗰個hall唔可以去其他hall識人咩

上年咩hall多人reg

Hall G Hall H爆曬人

咁多DSE既人問點入嶺南要幾分入，D北宿打手即刻衝曬出黎
好心唔好水D FM啦，入左北宿就知咩係靜喇
講真玩得唔揀南宿就晒曬
不過HallC個Wardan真心on9，唔建議揀
利申南宿

Ching中肯

人話

Hall F沖出黎都算
Hall E都沖出黎真係收皮啦

呵依笑下就算 唔洗認真

HallC Warden

等睇各呵打手岀招食花生算

南宿咪圍威喂啦
仲以為自己好chur好玩得 grad曬啦喎啲人
sell warm既hallc就算warden on9 都好過你地住果堆人on9 啦

又無拉拉開戰
急甚麼 都未放..

宜家d後生係進取d

FreakWriting - 代做檢查功課論文參考

其實盲嘅都睇到Hall F係俾人做㗎啦
玩唔玩得就見人見志啦
識得有住南宿嘅人so-called玩得但私底成日同人呻
btw，
Hall C個Warden除咗唔俾人嗌Cheers仲有咩on9野

無知一問
係咪淨係得嶺南會係Reporting day前世界大戰

應該唔係啦
係post大戰就唔知其他有冇
但爭人一定有

各hall不用分得那麽細...

我有rmmate reg咗我入
同埋同HallC啲人傾得埋

Reporting day大戰 第一章 搶閘打手搵邊個
積極Hall F笑呵呵

邊間教會

話唔定係freestyle呢

你唔講都唔知個post有南宿人圍威喂
盲嘅都feel到個post有幾多北宿打手
以為自己好chur好玩得嘅係你地
啲人grad哂都應該好玩過北宿

入得Lingu仲學其他人講好玩
人唔笑狗都吠啦，我係你就俾心機讀多兩本書啦南宿狗

屌 駁唔刀

做人咪又好撚辛苦 咩都唔好玩呀笨柒

咁你係咩hall?
利申: 4+1 22分 中英都5 band A1放左lingu

做咩咁睇唔開呀仔 22分中英有5都要揀LU

點解唔retake

完左jupas la 傻仔

rej offer 把啦

有U讀算數了，唔想又高壓一年
係咪穩入

入得LingU仲學人講讀書
人唔笑狗都吠
所以點解北宿狗咁摺

22分擺咩都穩入
疊埋心水入黎既話
記住reporting day行hall booth
搵適合自己既hall
LU既u life = hall life

其實lingu玩又唔玩得 讀又唔讀得 不如接撚咗去

香港只有一大

真係諗唔到lingu有咩存在價值

Can't agger more

你係讀緊既就quit撚咗佢啦 唔係讀緊就死撚開啦 入嚟踩鳩嶺南做乜鳩

自己都睇唔起自己其實入黎呢
個post做乜鳩

入來提醒應屆考生唔好為8大offer而飢不擇食

有咩好嘈
玩咪玩 讀書咪讀
各人有自己ulife
重點係 你玩還玩 唔freeride人咪得

讀緊嘅係到係咁踩自己間學校真係唔知咩心態 快手quit左佢啦 口裡說不 身體卻很誠實

咁撚唔滿意當初就咪撚要個offer啦

呢句真
一定要好好感受搵啱自己嘅呵

唔踩嶺南唔通捧嶺南咩
講事實姐
的確又唔玩得又唔讀得
有自知之明啦 唔通學恒管仔話自己屌打三大咩

有冇唔同hall介紹下，有冇得唔住？

南宿sell chur 北宿sell chur摺由人 新宿sell新裝修設施 廁所好似兩間房一個
聽人講halle hallf今年好似全部房裝修曬
嶺南話就話四年二宿 不過好似寫信比學校就可以唔住

Freerider屌你老母冚家剷臭閪鳩頭電腦大爆炸

留意左巴打好耐 超級北宿打手 咩chur摺由人 講真棟棟hall都唔係逼你chur啲咩 講裝修南宿都係架姐

Agger 北宿打手味重到呢 其實只要係舊宿既話好似全部都裝修緊 講真chur摺由人真係十宿都岩用 都係睇你自己本身係個點既人 但係無可否認宿舍文化同大環境會影響到你係偏向chur定摺 傳統LU個streotype都係南chur北摺 住南宿驚夜晚太嘈 住北宿驚入左無人區靜到連蚊飛過都聽到 一句到尾到最後都係要跟自己性格揀適合自己既呵

個巴打好中肯wo
邊有人sell自己sell摺
而且今年真係得halle f 裝修完
南宿早d裝修好啊嘛

南宿有啲層都係今年裝完 其實無差別

咁hallehallf今年真係全楝都裝修好曬
唔通北宿就一定要摺 就一定唔可以玩咩
係 無錯 南宿係玩得癲過北宿嫁

傳統stereotype 係南宿好玩啲，中意做運動去邊好定一樣？
頭先返學校老師叫我疊埋心水jupas已經唔關我事

老[l[/left]

A 做gym 籃波 排球
B 排球
C 足球
D 籃波
E 乒乓波 足球
F 羽毛球 女籃 跑步
G H 真心不知 通常比賽都出exchange多
Whc Wjy 都唔太知 不過真心overall都正常

每呵只係講啲比較突出 其實中意做運動 每楝呵都有人陪你玩 只係睇下勁唔勁

講真 如果你真係會玩 你去除左g h 嘅hall都一定搵到人同你玩 真心reporting day 去行下hall booth 體驗下啦

我都講下自己睇法啦
我就足球撚嚟（但無份踢）
其他校長盃賽事無乜點睇

其實上年校長盃賽果有啲都爆冷
例如
男排Hall B係勁開 但上年好似爆冷輸咗？
乒乓波Hall E唔差 但上年又好似爆冷輸咗

男籃印象Hall A D HC定JY上年幾勁
女籃Hall B係勁開 F同A都唔差
羽毛球無留意
有水運不過呢個真係唔太知
熱撚死仲要睇人游水真係睬您都傻

足球
上年嘅足球前四係 C B A F
足球以往係hall C稱霸嘅 陣中大部份都係校隊成員
踢波勁嘅係佢地Reporting Day收生主要對象
所以稱霸唔係無原因
Btw 以上年嚟睇 除咗C之外
我自己覺得B同F打得唔錯
F係4強個場佢地夠膽同C對攻 最後好似輸一個十二碼同一球近射 無乜俾Hall C啲人單刀
佢地中同後場係幾穩嘅 係無一個好勁嘅前鋒
F個龍印象中幾勁 仲會大字咁出迎
A個個龍據聞係踢乙組 斬波大力 門線型龍門 實力唔使講

B係決賽對C可以勢均力敵
佢地上年有個exchange有份踢 一個扭幾個 有遠射 幾 仲要幾靚仔 (利申非Gay)
Hall C陣中有一個皇牌 叫馬昆 球技同球品好好 不過 啱啱Grad咗

以上只代表本人意見 並非嶺南人立場

好老實咁講 上年hallb真係靠個exchange打曬 超曬班 其他人真係唔勁 同埋hallb本身識踢波既真係無幾個
Halla個龍咪又係asso請返嚟 校隊龍好難差得去邊
Whc 都有個球皇 不過就唔講啦
Halle就真係柒 諗住食硬hallb 點知彈咗個超班exchange出嚟 比人屌打 最後和波輸十二碼 不過實力都唔差
Hallc下年就gg 勁既都grad曬lu
留名下年校長盃足球係whc Halle halla 爭

完美hall 不了

完美hall 不了[/quote]

究竟要有幾黑人憎 先可以令到其他九宿一齊憎同一棟呵
利申識幾個完美呵人都好正常

巴打
踢波就唔係一人球隊嚟嘅
個exchange又未去到嶺南美斯
又唔好無視Hall B有份踢波嘅人嘅功勞
WHC個個其實係佢個人有問題姐 踢波都算勁嘅
至於下年決賽戲碼言之上早
依加咁睇 今年似係將各Hall足球隊實力拉翻平均

BTW 巴打我知點解會人話您係北宿打手
可能您唔係 或者唔係有心

無知一問 roommate係咪冇得揀 好驚抽中啲頹友

year 1 一入去係學校random俾你
但之後可以搵人調

搵到人咪私調囉 不過比人捉到就

嘩屌曲撚到圓

其實棟棟hall實力唔係差好遠嘅
Hall C第一場都要去到十二碼先贏hall d啦

聽講hall c第一場唔齊人

原來係咁 我個時見hall c庄個ig話十二碼先贏 都呆左

究竟要有幾黑人憎 先可以令到其他九宿一齊憎同一棟呵
利申識幾個完美呵人都好正常[/quote]
又無你講野咁誇 都係笑佢之前份野姐 其實都無啦 依家收啲人都正常丫

校隊10號仔同隊長都無踢第一場

北宿咁快裝完修？ 南宿都係啱啱先完 我記得北宿遲過南宿開始？

係咪北宿係賽馬會 富可敵國
所以快d？

賽馬會？

撞機添

近三年運動:
Badminton三甲
16-17 WHC F B
15-16 E F B
14-15 E F D

Table-tennis三甲
16-17 WHC F B
15-16 A G WHC
14-15 WJY A C

Volleyball三甲
16-17 A WJY WHC
15-16 B F WJY
14-15 B A F

Soccer三甲
16-17 C B A
15-16 C A E
14-15 D C B

男藍三甲:
16-17 A D B
15-16 A WHC D
14-15 B WJY A

女藍三甲:
16-17 B WJY F
15-16 B E WJY
14-15 F WJY B

大盃
16-17 B
15-16 A
14-15 B

講左乜自己諗

好完美

完美Hall世界第一

統計下先
榜上有名既出現次數
A : 10次
B：14次
C：4次
D : 4次
E : 4次
F : 8次
G : 1次
H : 0次
WHC: 5次
WJY: 7次

結論:運動方面
B>A>F>WJY >WHC>C/D/E>G>H

請到asso打出好成績真係好完美呀

呢啲大家都知嘅就唔好提啦

順便統計埋freeride人既次數

咁又唔好講到其餘九宿冇請ASSO EXCHANGE
請完都冇成績就真係

Hall D擺大巴喎 正常呀

咪係 有hall咁大口氣講自己無請過asso,exchange?

exchange係ok嘅
不過asso就可能差少少 話晒係各呵之間嘅比賽

未到reg day喎
咁快show底牌出黎開戰？

論asso有呵仲請得多啦

講到請asso 世界大戰

真心想知邊棟

講到hall h好慘咁
近2屆水運會hall h都好似入到前3

除咗水運仲有無
如果無真係好似有啲慘

唔記得g定h
上年有個鬼妹又踢波又打波
好撚正

G
4個hall A男仔都mark唔實
最後仲要落剷先截停佢
個女仔

[img]圖片網址[/img]

又係冇圖討論

問下Hall G莊睇下有無

成個po都無圖

但係最後好似HallA嬴HallG十幾比零

其實Hall E真心柒，
成日free walk in 見到佢地成班跟隊冷認真冷熱血咁踢，
最後輸比個hall b 個exchange屌打佢地成team人

講到尾咪又係外國勢力

岩呀我覺得全土炮輸都好過靠exchange嬴

邊到柒
靠exchange贏都可以打飛機
成地都係啦

點解成件事好似曲到圓咁

有無人睇summer sem grade

講真 真心覺得靠exchange贏都算啦 但係竟然話翻人地柒 成個屯門都係啦 人地認真對待比賽都俾人話柒

其實hall E算係咁啦，
0 - 0 去到互射12碼先輸
hall A對完美呵70分鐘都輸2粒

如果足球係咁睇，HallD同HallC都係第一
因為HallC同HallD 0-0嬴十二碼
但現實HallD第一輪就輸左
HallE第二輪輸左
而HallA最後第三

有無人覺得今年少咗人問jupas

睇您點睇
D對C個場擺大巴兼對手唔係full team上
真心評論 以上年睇
我覺得C第一 B/F會係第二 A係第三
季軍戰個場據聞F係唔齊人 得10人應戰 正選好似有啲有事嚟唔到
如果Hall F full team可能真係唔使射十二碼 不能可能加時 始終A個龍係勁嘅 同埋啲人啲體力ok

Hall E感覺上佢地前同後都ok 但中間差一個穩嘅 派到波嘅 俾一個Key pass嘅人

無可否認 Hall B都真係幾靠個exchange 有一場見唔夠力就開始俾人攻翻轉頭

我只係分析下各呵足球隊 純粹幾鍾意踢各嘅足球隊

因為冇人想入

巴打幾中肯，不過聽閒HallA同E已grad既老鬼都有報出面聯賽
未grad有d會一齊踢，好似想練下年兵
反而HallD足球隊老鬼走曬，得番好少uteam(唔係正選)
HallB又無左鬼佬
唔通下年足球名次有大變?

應該會 您諗下 Hall C係我角度睇 真係算係青黃不接
唔好話D 連E F A呢三隊都有啲主力Grad咗
話唔定下年H同G d exchange勁到痴線
再唔係新宿都有啲機上位
所以之前有巴打斬釘截鐵話決賽戲碼係E對A
我都話未必 今年嘅足球 應該會比上年再爆冷啲
邊隊波都有機捧盃呀今年
btw 有無人知今年足球幾時開波

咪又係第二個sem，2018年2月至3月

hallc今年都唔係靠全土炮 下年仲要走曬一堆勁人

真心覺得好正 唔單止足球 籃球HallD HallE 都好似有報league 雖然唔勁 但唔知點解會覺得好熱血

都係既 除左hall a hall d 運動風氣好之外，hall e都應該唔錯，或者佢地可能無咁階級 你打得唔勁都比你出場玩下

下年真係難講
Whc又有球皇
就算wjy上年都又贏球皇
打hall f都差啲贏埋

球皇ig已經變咗港超球員

快樂足球/籃球啊嘛

Matic Tang

我見過佢一次 真人原來好靚仔

巴打有無睇個場波？ 2比1喎 個1係混戰先入到 不過下年就真係難講

hallc個十號仔實在太op 走埋hallc玩完

其實可以唔洗J圖 污染曬個post

屌 做乜勁

做乜姐 搞柒個post

搞到嶺南仔好似好咸濕咁

果然係巨乳救地球
世界大戰即刻變世界和平

無興趣睇死臭G

有無人知文院轉去social science難唔難
我gpa好低 唔過3 有無機會轉到？依家要reg科好煩

好地地做咩轉去做社狗呀

幽清暑假做Intern dog?

其實點解LU notebook ownership可以淨係得2個牌子咁pk

我對social policy既野幾有興趣 嶺南既soc sci其實好唔好架
利申 讀左成年都唔清楚嶺南既野 識人少無人同我講

Soc sci一定要做intern架？

黎緊準備reg科，勁struggle 因為想轉系
又唔知可以問邊個 有無人可以比下意見我

social不了

btw幽清咁少上水

唔通fatfat緊又話你知咩

you sis or bro

Sis啊 我讀文院最頹嗰科 又無gpa 都唔知轉唔轉好

讀得lu soc sci仲諗住有得fatfat

因為冇人想資助嶺南
太垃圾 冇前途 資助黎做咩

樓豬講得好

召喚幽清

幽清去左食女

我地假假地都係亞洲十大博雅大學

食registry 啲女？

都5年前la ching....
有無人知點解明明係Forbes,2012會16年先拎黎打j

唔係女呀？

因為無野可以打j

第九

9/10
講笑 漢仔唔好打我

咁鯨魚係唔係魚呀？

想問下亞洲有幾多間博雅大學

十間

利申：排第9

我地QS Ranking怒升左50名架

好驚漢囝j到不舉

幽清今日fap咗幾多次

毒撚先會fap

差二百幾名就追到BU

乜你唔係啊？

嶺南最正係四年四宿

你咪一樣

清食女無數

想問下咁多位 大約幾時會有時間表出

應該星期3

想同下咁多位有冇咩u team好玩
肥仔表示想做下運動玩下

時間表出左好耐 不過得係pre reg嘅科

如果係non ju fm呢

又圍爐

U team唔係要選拔既咩
利申唔識

嶺南u team

藍波好似唔錯 其他

宜家有無LU portal account? 如果有可以試下check
利申：唔太清楚non ju

有無free elective 介紹
(非cluster)

translate

真心d intro course唔會太難

吉魯清係學霸
Translate course對佢黎講太易

玩具最勁
其他真係出去比人屌打
想有個uteam玩下 推介木球
uteam仲有套衫同free gym

why translate

Lu校隊係廢架喇對比起其他U
但如果真係對嗰樣運動有興趣 咪去校隊選拔下囉
廢係廢 但點都會練到野嘅

有冇ching知8003邊個伏

8003同8004邊個教都咁伏架啦

好難唔廢架wo 隔離個d 對手 幾乎全部係 運動員推薦計劃入去 .人地入到去仲日日練波.. 好明顯係專業 vs 業餘 wo..

玩具好勁喎 axa league 狂贏

出個幫唔係全部HD嫁咩？

On9 gpa唔過2.5 intern咪照砌低你班所謂高GPA
不要看得讀書那麼高 蠢人先會死讀書

咁3.0+intern係咪秒殺你

條友曲直難分

嘩屌
Gpa 得2.5都可以大大聲講

屌原來仲係唔過2.5

Lce III
dr brad mellen 好唔好

好成個爺爺咁

又多嘢做又爛grade

咁個個Simon Andrew Burfoot呢？？

simon
女=b up
男=c up

伏到仆街

係呢個simon咩？

好似係唔同人講緊

Lcc 2010 Fan Yeung 好唔好？未聽過呢個人

吉魯清係咪撈亂左gay Simon 同Lce個head既simon

另外個個simon係咪長頭髮個個 結左婚喎
不過都係聽講裙越短 grade越靚

都係幽清ho ball

我GPA低過吉魯清

佢鹹濕到出曬名

咁Mark anthony melican呢

暗Kill 有走過堂 上堂唔積極會kill
我英文不過不失都俾佢C+咗

文院人有咩clc好讀

條友19000

Business Ethics
上堂做兩張discussion sheet 同grp present
連考試都無咩溫

屌你GPA唔過2.5都領出黎講你好野
邊D宿垃圾多柒到上哂報呢?

屌你ive算啦

thx 立即reg先

真心覺得有得揀要住新hall 舒服寧靜
舊hall冷係有文化 ,有時係到尻行嗌cheers真心覺得不知所謂

未放jupas啊ching
唔好咁心急喇
忍多一個禮拜

講到新Hall唔會嗌Cheers咁

H G真係唔會，靜到仆街
利申:住過
電腦個hi fi 較大聲小小都驚嘈親隔離房
如果有咩噪音會即刻有宿生投訴到收皮
自律性算幾高
另外，H G個Con day似業主咨詢大會多d
真心住落唔似住宿舍
唔好期待會有咩hall life，
但當做普通公寓住一流

清，新Hall又真係靚啲既

咁早開工冇錢收架喎ching

垂死採紮

自膠

唔好再desell Hall G H喇，人地其實都已經無人reg
快啲開其他Hall 火啦

唔好睇小Hall G H
Hall G Hall G你知唔知

反正都無人Reg
做打手都要做下樣

呢個咪hall g cheers

做鳩班新宿北宿死毒撚就啱

仲係一個響音都無

hall g hall h = hotel life
雖然無人幫你執野

今日入唔到lingnan email?

我入唔到

嶺南嘅毒撚個定義係

南宿人角度 非南宿咪毒撚

認真呢我唔係咁睇喎

好心嶺南有錢就攞黎upgrade下個web system啦
好整唔整去整地板

究竟整完個地有咩分別

格仔好似細咗 同埋冇咁滑

唔知點解reg唔到科

而家先問
你係咪冇去academic advising

係咪未做plagiarism test

yr2會未做咩

認真一問 讀Hampton教嘅world hist係咪可以準備定爛grade

唔係
因為上唔上堂都係唔識
有底可以橫行

我識有人係咁

下Pianciola好靚grade喎
Hampton就好手緊

真係咩 聽講佢試過唔見人功課

就黎1001

搞清楚個邏輯先好秒殺我啦 好嘛？

你中意啦
明眼人都知咩事ga啦

Year 3 fm....
新入學有咩要注意

真心 一定要揀個啱自己嘅hall
嶺南hall life=u life

入個好Hall 玩埋hall camp

Agger 有hall life 有u life
好快有reg hall攻略架啦

reporting day著靚仔少少 就會有韓星級招待

如果你個樣似係佢地Target
HALL A會有兩條女著短裙同紅色衫夾住你，
好可恥

利申:幾enjoy

想當年去完美booth都差唔多情況

好過D Hall係個日夾都唔夾下

想睇下某中左幅射嘅hall派咩女出黎夾

講緊邊棟呵呀ching

so true

派仔出黎囉

但係啲仔都

人地都唔係sell依啲

仲有野sell咩 ?

夠大愛個個都入得

博愛堂

我都想比hall g 長腿大眼女女夾 佢一個都夠

今年呵A庄有咩靚女？

好似唔錯

係真唔係呀？

圖or老母？

究竟講緊邊棟呵 上面個棟全部都好正架喎

嶺南嚟講算係咁 但係同出面過啲比真係差幾皮

講緊紅呵呀

幅射呵唔係指呵咩

討論緊紅呵有咩靚女

臨近reporting day真係推得好快 就快1001

南宿藍呵

紅呵唔係有個yr3好大波架咩

岩岩睇一睇 啲粉厚撚到 又要多肥婆

今年佢哋真係陰功

好緊張呀1001啦

講翻庄員啦
講yr3把撚咩